絲打會點睇同男朋友好close嘅男仔

好奇會唔會呷醋
利申我就係嗰個男仔

Gay?

Non gay
只係住得近同會成日約出街

點close法?拖手?

會視為情敵
仲高危過女性朋友

基友

收皮啦，你隻臭G煙幕嚟咋，阻住人互射

前男神就係咁
我成日畀說話佢聽
話佢gay 話成日撞到佢同男人出街
佢都唔理
之前個幾月撞到佢同個男人搬床褥
嬲到我決心斬情絲 冇見佢成個月了

點解要理你？又唔係女友
咁好意思大聲講

前男神
咁你唔係佢女朋友佢梗係唔理你

乜撚嘢前男神

都話我係個男人

咁唔該幫我傳話比條女聽

我好朋友拍拖 會有d唔開心

係咩
我係鄧佢開心喎
仲開心過自己拍拖唔係講笑

愛屋及烏

幾好，好過出去溝女

咁你一撚定係gay

唔係

性別不同怎麼談戀愛

比條女知道以為你地想搞基點算

會好介意/呷醋
睇太多GV同BL
覺得咩都有可能發生
甚至比女性朋友更介意
真係忍唔住去介意

情敵咁款
同我鐘意果個人好close既男仔fd (未一齊
會睇佢電話
經常同我宣示主權話我鐘意果個係佢架唔準搶
但又會同我鐘意果個一樣叫到我好親暱